Tdoc升空區

今晚肯定突破200
未來一個月一定會爆上250
2021 500見
千祈唔好執輸呀名位巴打
瘋狂買買買

恭喜小楠被套

思覺失調?

我錯了
升呀升呀

真心覺得可以升

咪撚再燈啦

最後上車機會
睇好遠程醫療嘅今晚唔上後悔一世

Lm

有疫苗仲炒呢d

一有呢啲post死梗

唔係呀
幾硬淨
冇咩可能跌到之前個168個價